524點解唔係各區遊行 而要集人？

我先唔講港島難走難打容易捉人既問題

新界九龍區係集人之前同離開既時候一定比人票控同stop and search

我地都想國際聽到我哋嘅訴求

最重要係媒體

你每區加埋有二百萬人其實同集埋一齊有二百萬人一樣

最需要人手嘅時候係立法之後

而家應該要避免勇武手足被捕

當佢一強推就全面開花

而家應該要集中帶出訊息「中共攬妙，港人迎戰」

要國際係制裁中國時候唔使擔心傷害到我哋

或者最低限度都考慮有無其他地方比港島相對安全

再者我深信 港共中共 唔會再容許出現有二百萬人企埋一齊嘅畫面

港島場狗也不屌

港島 係人地主場 多過我地

場地都要有效益

獨立唯一出路

獨立可以滿足你所有訴求

相對港島
九龍我會覺得更好

推 地方需要考慮

推

5區開花最好

我唔明上年都有板睇
都要做同一樣既野
係咪要港島10000人被捕先醒

無問題 最緊要出左黎先

你出咗港島 又點五區

港島有事 12 點前都會知 到時be water

你明唔明港島係最危險
但同去九龍差唔多效益

因為易啲比狗圍

上次港島比人圍
仲多過開花比人拉

有邊次各區搞會出到個總人數？
兩樣野根本好唔同

集結係為左數人數
而各區就一係十八區議會都有人，唔係為數總數，係為數區數

因為再分區仲少人

咁你覺得港島 港共會比你企定定數人數咩

再係港島會增加更多人被捕

下次要打又會越來越少人

全民文宣日 Share文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

真

再分區，每區得小貓三四隻，咪又係易被捕

重點係唔夠多人，要吹雞

同意拉

其他區都唔見得會得

我哋五區開花
比一次港島捉到既人少好多
但係成效差唔多
人多定少係睇人決心

日撚日開花開花
發撚夠夢未

up

咁依家就係判斷到人唔多，分區反而仲危險

因為而加轉場兼宣傳已經遲左
聽日銅鑼灣仲有宗教活動

其實我都唔明 定係搞手覺得係港島先有畫面
咁樣真係會害死好多過海手足

不過已經太遲
文宣已經出哂 唔夠時間改
大家聽日小心

其實主要問題係港島
你九龍我都唔開post啦

我敢講一定唔會
九龍新界區好多人困擾緊點走而諗緊出定唔出

九龍 講完

其實點解次次都前一日先講？
今次遊行又唔係好急咁搞 大家一早知時間地點
但次次前一日都有人叫轉場/唔好出
係轉嘅就一早轉 唔係個個上連登會知轉場

我相對支持

提議低風險參與
6點12分 7點21 8點31 10點01 全部人靜立90秒 安全程況下播港歌

唔好意思

主要我覺得要打要人數幫無立法之後

好似送中咁出師有名

再講 蘋果都講咗人地部署好

衰d講句 如果你平時都係行行企企果班
你乜鳩都唔帶都驚比人拉
你都係返印度食蕉啦唔好講革命唔好講好嬲好嬲
而家係要d平時唔打唔衝既比人拉 你打開衝開屋企成個軍火庫咁真係應該要揀野黎做 但當你乜都唔係既時候 而家咪就係時候囉

危險唔做有風險唔做唔合成本效率唔做
最抵玩其實係平日一換一呀咁有冇人做？

最好佢個個星期好似11月2咁草木皆兵周圍tg放題
Btw政府都唔驚成個香港攬炒 但係你行街都驚比人拉驚送頭點同佢玩落去呀

其實我主要係擔心勇武
尤其無team既

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

兄弟爬山
熟邊度去邊度

參加8月5日 10月1日 同 蒙面法當晚
根本就要多區同時集會 分散警力

可唔可以唔好次次都係前一日先問啊

果d去其他區做野啦唔該

勇武人少
你話所有人係同一個地方就話可以互相cover

A

講轉場其實講咗好多日

大家be water

因為無人討論得bot 係咁spam

Push

玩咗接近一年都唔知邊種玩法最安全

過左咁耐仲未知邊到都唔安全？

到到都唔安全
不過尤其係港島

幾百人去英領館前下跪
都好過幾萬人四周圍9行

比外國見到以為只係多左人行街就好笑

依家唔同啦 無限警力 連旺角都可以包圍晒所有街口 比佢起到包圍網 邊到都一樣

全港開花

各張床要人丫笨

同上年一樣
其實冇分別㗎

不嬲都係開花最高效果
你睇下有邊次開花告得入
次次都係聚埋遊行有共同目的先入到暴動同非集

我無支持邊一個plan
我只係解釋緊兩個plans 有咩唔同
唔會有完美plan

同意

唔通聽日臨時轉場要週圍同人講咩？

好多中年人連聽日有遊行都唔知

港島不了

分區唔係會更加容易俾人圍捕、更加少記者影到發生咩事咩？

純討論

點都要聚一次大既
聚人聚士氣晒馬

之後點開花唔理住

無恥之國
不配治港

S

因為港鳥圍捕係好簡單
因為你想行去九龍都無方法
相對 九龍/區 你都叫有路走 同比較熟路

因為各區遊行=各區唔夠人

而家集一區隨時5000都無

再分區就可能一區幾百

所有勇武集中一個地方咪仲危？？？

Tui

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

成個星期前唔撚見你出post講

而家班狗有哂唔同區既即時反應TEAM，咁多次鳩開花幫佢地演習到熟哂

次次有狗衝埋黎大部份人都即刻潰散式逃走俾幾多人你開幾多花都危啦，最危險就係露個背脊出黎俾人打

最安全從來都係集中兵力打，起碼唔會有手足無聲無息俾狗咬走冇人知

從來我地都唔係打唔贏，係輸心態

對家喺港島補唒裝, 我地轉場
不過水炮車喺邊

港島難走，香港人要拋開「畫面靚」呢d框框
再者依家個政權都唔會比你達到

其實話唔要港島既聲音一直都有

其實各區遊行仲好
分散d狗
到時區區都有 新聞播出嚟仲震撼
手足又安全d

國際制裁個陣佢地只會擔心佢地國家在港機構同公司既安全
點會咁得閒擔心會唔會傷到你香港人

一齊播歌點睇？

你要諗大愛撚議員

九龍啦屌

推！

一網打盡咪 GG ？ 都係前綫决定啦。

D狗守係地鐵站門口
等你哋一出就位位2000
Fat Fat

諗下都知班狗冇能力一次過咬走幾萬人
人多佢都只可以驅散再推進捉落單手足，再多到612/71既程度佢地會直接消失等你地自己散水果陣先再出返黎捉落單

Yes
成班似去老銅送頭

有乜宗教活動？

Be water

地點要考慮清楚
但立法後應該有7成聽日暫時仲夠膽出多一次嘅都唔再敢出

咪撚臨前一日轉啊屌你老母

分區根本唔會出到人數，最後都係變到開花打交
應該話分區嘅話就唔係人數為目的，雖然而家就算sogo都應該唔會集到人

27號更加要人，所以聽日大家請保住個人返屋企，唔該

你影唔到張百萬人遊行相 外國點幫你

唔係想串你
但想討論嘅點解唔早幾日開po一日前先黎開

手足有道理
但問題係依家改會唔會太遲
可唔可以將各區遊行列為，港島失敗咗，之後嘅替代方案？

九龍！

運動應唔只有年輕人

想分散手足人數，Yes Sir！！！

Yes sir 我收你order做事

聽日夠唔夠人出都未知啦
幫手吹吹雞先啦

係囉， 點解唔喺自己屋企集人

七百萬人話咁易

此乃不推文回覆

站在街上的你請善用airdrop

總之出街先 今次都唔出 唔知之後仲有冇機會

日日都有七百幾萬人睇各區聚集緊

但點數人先

立法後 一出即時打靶都得喎

唔應該港島 人地重防 我地突然轉九龍 點都快過佢地

先出港島 ，夜d 咪返自己果區
次次都係咁玩

次次臨開波之前果日就有呢D post
你分區比狗咬左比人打死都冇記者影到
分幾多區呀想?

其實我想講唔去港島
去九龍又得 分區又得
分幾多個區呢個問題 之前嘅活動已經解答咗啦

係囉， 點解唔喺自己屋企集人

七百萬人話咁易

日日都有七百幾萬人睇各區聚集緊

此乃不推文回覆

係囉， 點解唔喺自己屋企集人

七百萬人話咁易

日日都有七百幾萬人喺各區聚集緊

此乃不推文回覆

唔打陣地戰其實無問題，上年講到而家遊行既照遊行，你覺得地區夠人咪開花

面對槍炮，人數震撼的畫面，可能是此刻最強的回應了。

明知班狗重防既地方唔好去 就係咁簡單

俾人牽住鼻子走左成年，希望大家真係要諗清諗楚聽日點應對

等港島佈滿狗
隨時轉場咪得😂😂

咪係囉
又扯散哂啲人
聽日目標係用人數向國際叫救命
你東一忽西一忽
叫救命都唔大聲啦

無意思 宜家再改 只會分散哂d人

邊個地方你號召人去
而又會唔重狗
一係就唔好號召人就冇狗喇

而家開始召集五區我支持
再夜啲或者聽日先講就麻麻

其實如果要快
就改做九龍
相對港島好走好打

畫面唔夠靚

其實我見好多page都已經吹港島
就算港島唔理想 可能都係最好選擇
你而家轉 好多銀髮族中年手足好難跟

不如諗下港島可以再點完善多少少

泛民邊有咁多人手拎籌款箱呀，梗係集中港島籌款易啦

循例講句，分化撚，拉！

又可以舉舉文宣舉手勢樣樣野都可以做下唔一定限制嗌新口號

real

push

聽日其實要多人聚集
同全世界講香港民意

分區開花達唔到呢個功能

係，一定會變陣地戰
但如果分港九新界三個大遊行，咁都有得諗，會數到人數

不過無論點搞都實唔會批，希望和理非唔會再左膠

分九龍港島都唔錯 但而家講太急

少人補捕？

早幾日夠冇公佈國安法啦

早兩日有冇公佈國安法啊親

國歌法已經講左啦，唔係咩?

原本524係for 國歌法22號先講

重要性唔同

屌 sor 我眼殘
但國歌法會唔會好似依家咁多人重視啊

點解大家覺得聽日一定打🤔
聽日和平遊行一次
留力打527果場咪仲好🤔

推呢個

乜撚呀早幾日都講緊24惡歌法遊行，關有冇國安法咩事

我唔撚想去港島啊
走都走唔到等陣又

未必係我地揀到

真 所以要揀有利自己既地方

依家國安法先多咗人重視，港共先咁緊張係到佈防

留名

上次5區真心最好

5區就唔會係遊行，會變開花

各區遊行佢警力無咁快補充到 但係集人 畫面靚 自己決定

咁不如開花

曾經試過遊行再變開花

樓主分化狗

食屎啦

港島真係好難走

雖然五區開花更好，但而家先轉就轉唔切架啦

講得好好
而家集中埋一齊人數先夠好睇
分區風險太高

524

出港島呀

各區開花 唯我獨尊
以暴制暴 唯一出路
香港獨立 你我有責

其實開花唔係幾make到noise, 記者追人追到氣咳，所有鏡頭擺喺新聞到會亂到七彩，國際社會睇到好亂
出得來就預咗邊區都有鳩拉風險，唔比人鳩拉亂來又點向國際求助呀？ 細路仔打起交上來都識得挨打扮無辜去陰鳩敵人啦！ 呢吓幾百萬人一齊挨打可以換取全球杯葛中共，stand with Hk 值得的

仲諗以前個套？
一定千方百計阻你聚人

又岩喎 點解要俾人逐個擊破

港島根本係送頭 宜家轉仲趕得切

已經港島集緊人 改唔切

到時你又要諗 邊度有咁多記者影住 之後又唔知幾多人被自殺

冇乜人正評

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性